<pubg> 有感而發 香港仲有幾多人玩

是咁的，我一直是個毒L，有玩下PUBG咁
但香港愈來愈少人玩，啲朋友唔係去apex就返去r6
慢慢，隊友都冇哂，得返自己一個

其實一直都想打下訓練賽，睇見香港人打比賽打到去台灣打，真係好羨慕
香港可以話係零資源，佢地都咁有heart

早幾日，喺dc群見到有條片
條撚樣又幾有心機剪片
主要係講啲細節野
仲有小小訪問咁去問個唔知係咪電莖損手既人
又唔係太悶喎，講既野又幾中重點
本身以為係啲小學雞show off果啲highight片
點知又唔係

睇完之後，本身都有啲想搵game轉既我，又想下苦功打下pubg

有冇人都睇過條片？ 都想玩返pubg??

好多外掛狗, 不了

真心好撚好玩

好少喎, 對比apex

節奏慢 冇變化
點會維持到
反而王者榮耀仲好多人玩

第一身太多勁人
大家差唔多雖然刺激但好快死
灰心

同感